無須要快樂 反正你一早枯死

如果有眼淚 只不過生理分泌

就算淚水多得 可灌溉整片濕地

蒲公英不會飛 陵墓裡伴你於一起

如果有再會 恐怕已經一世紀

原來已經係2007年

人類太過渺小的最愛

原來十幾年了

903 廣播劇

忽爾明白 即使再見面 成熟地表演 不如不見

三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

就像蝶戀花後無憑無記

親密維持十秒 又隨伴遠飛

這樣遺憾或者更完美

就當共你有舊情沒有往事

如烟

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

因給你遞過火

過去了

咁岩 我又聽緊

放低部電話 唔關心出街行下（雖然依家未必得）
Set up啲目標 做下運動可能會好啲
好多時網絡上好多負能量睇得多只會令個人心情更加差
唔開心就一定 但呢度好多巴打絲打陪著你
加油！

回憶哄騙我但凡失去也是美